林鄭語言偽術

暫緩 》RESPITE 暫且推遲

擱置 》PUT ON ONE SIDE 無限期地閑置

撤回 》RETRACT 法律關係發生前即將意思表示撤回，法律關係自始就未發生

一日未話撤回 條惡法仍然有機會死灰復燃
聽日大家要出黎啊！